股災到啦

琴晚有人報夢我知 依幾日股災 。 所以快d清倉 過年🤗

有專家提出，夢入面發生嘅事係現實嘅相反，研究指出，會發夢而仲會有個夢嘅記憶只係造夢者嚮往/希望/好想達到夢中嘅事件

總結：夢=燈

姐係我d 好倉可以過肥年啦

即刻放撚晒

災起邊呀。

陣間8點又簽中歐投資協議，升撚到豬閪啦。

個個都覺得股災就唔會發生

來熔斷派對

你日日都開一次post就會中